不得不承認 拜登同左膠最關心既議題只有LGBT同BLM

最多加個環保問題

呢啲topic夠mild唔會得罪中國 搵到錢又向選民交代到

疫苗外交

反而呢三樣嘢正正就係支那唔會做嘅
你班死基佬逼我搞環保 咁我搞環保停產食乜嘢呀 我入面仲有好多廣州非洲雞仲要養呀臭閪

我都覺得係。
所以美英澳歐OK，其他地方越爛越好。
TRUMP 上台就ISIS無新聞，美國無打幫MIDDLE EAST國家打其他國家。

因為呢啲議題點做都唔會柒
一嚟就搶咗道德高地